究竟女仔點樣追男仔

冇乜戀愛經驗既藍字絲打想學下野
ps 最近睇啱一個 但同佢真係冇咩common topic 同埋佢做野好忙

利申 好驚仆街仔 好驚中伏
好似女仔主動追人 冇咁容易中伏咁
但我臉皮又比較薄

露出胸部是常識吧

女追男最高境界係令佢追返你(ᵔᴥᵔ)

有冇d實戰技巧啊 絲打

我比較保守 唔想搵sp

長期心心眼望住個目標
佢講咩都比認同佢
WhatsApp 句句都有一堆emoji
Etc
利申 經常比囡追

咁就夠架啦?
但講咩都認同 會唔會比佢覺得你冇咩主見

令佢感覺到關心同鼓勵佢，但唔係煩嗰種
當然，其實最多因素都係睇樣

多啲whatsapp下佢
見到啲咩有趣嘅post/好聽嘅歌etc 就send俾佢
如果佢好耐唔覆就唔好係咁搵人
傾耐咗可以主動約下佢
到時著得靚啲 打扮下

樣應該唔係差既 成日有男仔單獨約
但約左幾次都冇咩下文
我份人唔太識flirt

我都有遇過d仔 send成10條message黎
個d我都會嚇親

咁要學下點flirt喇

係啊 所以開po尋求大家指教

關心下佢
主動同人傾下計啦

但佢份人係點?有的人真係無feel你倒追都無用

因為佢感覺似幾好仔
但個樣又都ok既

gut 起個閪話比條仔中出

唔會
係人都中意人讚佢認同佢 可以講下你同類型嘅經歷做切入點
Btw行街果陣 唔好行喺佢前面 好似帶路咁
你要並排但行後少少 (位置大約係你橋住佢隻手行緊果個位）
但係要做決定果時可以主動比多啲意見

其實最好就自然 唔好刻意
你愈想flirt就愈唔識
有咩想講就講啦
唔洗諗太多

最重要必然係主動出擊，唔好話乜撚野引佢溝自己之類
係完全不設實際，除非你覺得你係自貼可以有過萬正評既level啦
係既話你都唔需要開呢個post啦
用最直接既話語去同佢溝通，命運在你手，自己做主動
例：
今晚我比人放左飛機，無人同我食飯了 (錯誤)
今晚我比人放左飛機，不如你同我食飯？ (正確)

有幾直接講到幾直接，因為男人就係咁簡單

第二就係keep住出手，瘋狂直線抽擊
約完食飯約睇戲，約完睇戲約去玩，每次都直接講
唔好兜圈(好似上面例子咁)

第三就係日常wtapp溝通
瘋狂問佢既日常，想問乜就問乜，唔洗無限延續話題
用女人最憎既審犯式提問，男人就最受，因為唔洗煩

例：=你 =佢
：今日返工做左d咩？
：都係打下文件日常野之類
：你就好啦，我份工點點點呀，乜乜乜乜
或者
：今日返工做左d咩？
：都係打下文件日常野之類
：原來係咁，咁你有咩平時放假有咩做？
(睇落係九唔搭八既話題，但係同男人就係咁溝通
同方法千奇唔好男對女用，一定死無全屍)

總之就係不停搵無謂野傾去加好感度
分享你自己既日常，問關於佢既野 etc.
無限溝通就可以，至少你同佢出到街果陣唔會dead air
因為你已經問左好多相關問題做準備

同埋係呢到求所有既絲
唔好再話咩叫人引條仔溝自己/主動對方就唔會珍惜架啦/
男人鍾意難溝既女架 ed on9野啦 年中真係毒害萬千少女架
幸福就係要自己爭取，想溝邊個咪自己出手
仲扮高貴？想溝果條仔咪比隔離條女哄埋上床囉

我失敗咗

有冇多啲detail知下
例如年齡關係同做咩
可能你想識嗰個而家睇緊你個post

up個樣上黎 就知個成功率

你比你電話我，比你試下追我

約心儀男仔上前線
唔應約等於唔需要一齊
應約就同佢齊上齊落
搞掂

6, 8, 9 樓都正確。
對d唔主動既男仔係好有效
唔好學21 樓， 對唔主動既男仔適用。

btw, 6,8,9 樓都只係俾左個機會你打開雙方 度門，
男仔唔主動通常有佢既原因。
互相了解之後先再決定發唔發展落去。

希望解決到你既問題

其實男外向or內向 有樣嘢做咗一定無壞 就係投其所好 睇下對方鍾意咩style 嘅女仔 自己執下類似嘅look 睇下對方有咩興趣 可以淺略了解下

我有fd就係咁明明鐘意左人
1.扮鐘意其他人 引佢注意
2.主動搵人好無面

好心d叫佢主動d 佢就已讀不回我

審犯式對男人黎真係幾正
冇咁多多餘既廢話 直接了當

好仔有咩感覺? 性格定行為定人品?

ed係睇太多怨婦文/真命天子論既產物來
乜撚野條仔係真命天子就一定肯主動
女人唔應該主動之類

話你地知
你唔主動，你隔離條女主動
你引佢注意，你隔離條女約佢食飯
你扮鍾意第個，你隔離條女直接話鍾意佢

最後你就上網叫春，你隔離條女就修成正果

自己諗

瞓醒啦

試下追我

唔好追

直接講
我對你有好感
你想同我發展嗎

樓上叫人主動
等我參考下先

巴打好見解 但係我都主動過搵佢 佢都無搵番我 可以點? 唔想死chur人地

如果佢去我一定同佢去 但係人地好似有fd陪

香港地女係唔洗追仔

唔係啦 我識好多女仔都無仔

呢個有用
因為我平日行路好鐘意一馬當先
等我改下先

如果樣係柒呢?
第一句仲有冇存在必要?

同你講
女仔做主動你係正正常常既男人好多都會受
除非佢有女, player咁樣囉

player更加會受啦，送上門唔要？

thanks for打咁長
而家先知男人鐘意呢種審犯式問案
我以前仲以為係要俾足夠自由度對方

一齊努力學習啦 絲打

好 謝謝你

無前因後果又無過程詳細，好難比建議你喎

大路做法係唔好搵佢一段時間
隔一排好似無事咁搵返佢

大師
有無男追女版本

日日whatsapp佢

我自己會prefer同其他幾個兄弟去...

想搵個可以陪我上前線嘅男友
利申 真絲

腿張開

係咪處？

我個樣就斯斯文文
但性格就比較男仔頭
努力改緊架啦

扮鐘意第二個 呢樣有d小學雞喎

老土啲咪今晚屋企冇人，上唔上嚟飲咖啡

叫左佢唔好咁做 佢唔理我

感覺性格似少少毒毒地
但個樣又唔係差喎

自由度ed一齊左先有得傾啦？
未溝到就自由，就會自由左比隔離條女架啦

真係好鍾意架，好想有個女仔可以審下我

我會主動
但叔叔我面皮薄 唔敢去到太盡

首先你要確定佢係直男

咁講啦 正常女仔通常都有人追
但你唔知追你果個 係咪漁翁撒網
咁咪不如自己試下追人囉
同埋 自己追先追到自己想要架嘛

男人最憎女仔問長問短，乜都問好似想問你底咁，如果唔係男方主動提起自己啲事，女方就唔好主動chur住佢問，要問都係留返真係得米個時先好問

bmi正常 接近偏瘦
唔自爆太多了 sor

痴線 以為係自己開post

以前有拍過拖 但拍得唔耐
所以仲係處

比女追過

失敗左

試過有個話佢老豆去咗大陸幾日
啲碗未洗 叫我上去同佢一齊洗

直既 我地cmb識
而唔係Grindr識喎

幾多歲條仔
歲數有影響

唔柒架
之前玩左cmb個幾月
試過凍結account
結果顯示話有9xx個人like左自己

你同佢幾歲 唔同年紀唔同需求

咁chur既而家d女
但未一齊就叫人上自己屋企 唔怕被人當公廁咩
我想認認真真拍長拖喎

多d身體接觸
講多d曖昧野
扮溫柔細心
你唔係樣衰肥婆肯定手到拿來

agger

cmb高汁貨
我fd之前先食左個Archit仔

廿五六咁啦

同佢差兩三年

年齡職業有影響
做咩先 條仔

約佢出去遊行

ok既
啊叔我都唔樣衰唔肥既

追女仔來講，一個字，靚仔

sor 唔想爆太多
不過我知佢做野好忙既

果陣一齊咗
咁其實佢係淫底嘅

要有圖先教到你 你有無波先

識咗幾耐
有無經常text

都唔係既
我女仔角度覺得個樣正常順眼
之後俾佢feel你係有意 但又唔好俾佢有戒心
但又唔好俾壓力佢
例如過分主動 對方未覆你 你已經send好多條Message個d

條仔如果flirty既話
你都可以好flirty咁相處
有效

身為連登師，居然唔識

知唔知batman超能力係咩？

暗中令佢記住自己

識左一個月多d
text得唔算密 因為話題有d難搵

其實唔鐘意就點追都無用

但我係個種 如果對方太快好flirty
我就會對佢好有戒心
同埋如何定義flirty啊
我都想學下

高招 高招

慢慢黎就知佢對你有無趣

仲係處就小心啲啦
交友app好多為食女而上既男人

一係投其所好 一係扮問下佢野啦
同埋除非佢秒回 唔係都盡量唔好秒回（會令佢覺得好大壓力）

其實就係同學 但唔算話好熟 就算我之後搵返佢佢都只係禮貌上回下就算咁係咪都係放棄?

咁好簡單
港男普遍單純 最多得把口淫
真係身體接觸到個心都跳到仆街
你咪約下岀街睇戲
呢期咪參與下遊行做下和理非
行緊時不時唔覺意掂到下手仔咁
再俾機會個男仔係危險時拖住你走
(你大膽啲就主動拖佢走)
咁佢好快奶野 除非你真係太柒咁當我無講過

咁你分享D搞笑野俾佢
我之前會成日share D gag野俾人
會多咗話題
或者講自己蝦碌野

乜撚野

未見過女追男會成功

我諗住拍拖要起碼半年先比
始終係處

好

咁對方flirt唔flirt
例如對方識你唔係好耐就話掛住你
屌 咁實係對條條女都咁講喇 熟都唔熟就掛住

自己要識分辨

我好少同人有身體接觸
以前覺得太刻意
除非對方係熟既同性fd

約佢睇戲

好 let me try try

食開女果啲好識哄女架
自己小心啦

咁唔通男追女就會成功咩

呢d我都會覺得對方係狗公黎

我就係唔鐘意d老江湖feel既男仔

exact7ly
把口滑到「扇」死人
唔小心好易瀨野沉船

女仔通常唔好意思主動約人㗎嘛
女仔嘅目標係令個男仔鍾意你
直接約人可能會嚇走人

阿叔我並唔係d亂搞男女關係既人

主動約條仔就知你對佢有意思啦
出嚟比啲signal佢, 撓下手挨個頭落去之類
正常做完條仔想一齊都會做返啲野,例如拖手
text flirt 下, 唔應機或者避開你flirt個幾句都收得皮
最on9係聽人講話要欲擒先縱, 吊人癮引佢, 正常仔都會懷疑你係咪收緊兵
真係keep到追你既一係player一係真係cls既, 到時又話比人話, 識錯人

女仔最成功嘅做法就係吸引男仔追翻你
利申:萬試萬靈

你都識話唔熟啦老友
佢唔通好有趣咁搵哂你鍾意既話題同你講咩
如果你搵一條仔講野，唔熟就已經好smooth咁同你傾到好舒服既話，佢九成係player

回正題，唔熟就煮到熟，直接約佢出街
唔好兜圈，例如你有戲想睇，叫佢陪你睇

樓上有人提到最高境界係令對方追自己

要有心理準備 如果去唔到呢個境界
就算開始到 都要永遠做下把位
結埋婚生埋仔 結果一樣
到時唔好埋怨點解人地男朋友/老公會咁好
自己老公就咁樣

當然 唔否認開始左之後感情可以培養
但用時間令對方將你放喺心 成功率較低
始終男人都係喜歡用自己能力得到一個女人
送到埋口嘅 咪食囉 反正無蝕

身邊太多例子證明

可以比你模擬下

講有邊套戲好似幾正咪得
睇方有意思自然識自動波

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

無啦啦約佢會唔會好奇怪?好驚比我嚇親 會唔會做得太明顯?

我想追果個 唔係d好識講野既仔黎架
呢d仔我通常都會避
不過我都會擔心對方係偽毒黎既
因為我個ex就係

我以前ocamp玩 first impression就成日中曬d 咩似係會收兵個d
明明大學個時我都冇乜點拍拖

你唔約佢=一定無下文
你約佢=有可能有下文

我硬係覺得係男人喺度釣魚

唔熟但好smooth係player
呢句我buy
因為我識有個player fd就係咁

追你未比果啲叫雞錢？

輕輕一推 完全同意

絲打黎sor
我已經收斂左
以前仲man

係啊 我個ex呢條偽毒 搞到我傷心左好耐
當初係佢追我

個撚個拍拖前都話 三個月半年一年
嘥氣啦 一到手就好易比人冧掂

叔叔

女仔要做啲咩先會令好感大增?

阿叔我份人好有原則
同埋交友app識 我覺得起碼半年我先會俾

你又話要主動 又唔肯踏岀第一步
咁不如等人追算啦

我覺得冇得計時間喎
不嬲情到濃時就好自然

Woohoo

我女朋友連和理非遊行都唔肯去 屌

努力改緊sorr
同埋我好容易同人傾傾下一係就無下文
一係就變左fd

想搵個會傾政治既女朋友
最好政見一樣，唔好深藍就得

利申:死毒撚，平時無野做就係睇國際新聞，日日好想搵人傾，但身邊朋友全部都唔撚識

如果約會地點都係公眾場合 咁其實好難情不自禁架喎

係咪食開女無樣睇架喎
當你發現瀨野果陣已經中左伏

啱啊

有冇鬧交價值觀唔同好辛苦

um......
唔知係咪我冇情趣呢
我覺得直接同佢講
我鐘意你 就得
兜大圈不如直接講

反正如果對方對你有好感
佢日常都會留意你
既然大家本身對對方都有一定認識
就無謂搞得太復雜
相反，就係佢對你冇興趣
就算一齊 佢都係騎牛揾馬居多

不過呢d野因人而異
我唔鐘意係感情上拖泥帶水
覺得做人愈唔直接 就愈易有誤會

張開雙腿吧

8月5號有好多樣靚心腸正嘅巴打集會
去到就有得揀

傾傾無下文咪無下文囉
即係唔岩先會無下文 無問題架
變fd都一樣道理
同埋唔好傾太耐都唔約岀
半個月點都要岀一次 正係食飯都好
傾太耐都唔岀 一係對方覺得無希望
二來熱情減退先岀 仲有乜激情
點刷岀愛心變愛情

竟然冇失身比player

交就冇鬧 我單方面話佢囉

唔同歲數有咩影響

係 理論上咪係
實際上

我係男 我認同 （廢話不了

見到有人話引個男仔追自己
我想講少少 我真係試過一次唔覺意咁成功左
但我本身對佢無咩意思 只係同事
有次聚會見佢狂咳 完左聚會之後MSG問候佢
當時我地係完全唔熟 聚會當日零交流
甚至我無佢電話 係專登喺公司GROUP搵佢電話MSG佢
後尾佢鍾意左我 約我出街 追我
雖然最後係一齊左 但第一下真係無諗過咁樣會令佢鍾意我
後尾我問返佢點解鍾意我 佢話從來無人咁樣關心佢

通常上前線都唔會帶埋女朋友去啦，掛住保護佢做唔到啲咩嘢

好驚喎，你咁勇？

由傾計開始 再睇下佢係咩人 投其所好

腿張開........完

我都好想msg關心我中意嗰個但又好驚嚇親佢
本身佢勁怕醜同佢完全吾熟係呢排先叫熟啲大家見到面會主動傾下計

絲打，其實咁講啦
人人性格唔同，真係好難一概而論嘅
不如我講吓我覺得幾好嘅做法啦。

首先有D男仔係唔鐘意俾人煩住chur住，佢地鐘意自己主動，如果遇到呢類男仔，你又對佢有意思，咁你可以中門大開咁樣任由佢追求你，佢通常會好主動咁樣搵你傾吓計搵話題，所以你只需要係適當嘅時候協助一下佢就可以啦 (例如deadair , 或者突然尷尬咗 , 如果你主動化解咗尷尬 佢真係會好感大增 自信心大增 好重要)，所以每當你一覺得佢差唔多，或者某個位突然唔識上，你先主動D，幫佢增添一下信心，相信咁樣做佢會好清晰感受到，大家又唔會有尷尬，咁樣大家都好舒服。

如果佢係一個比較被動嘅人，咁你要了解佢被動嘅原因係邊度。例如佢係返工忙好攰？定係唔想私人時間被騷擾，定係本身性格比較木獨，唔夠嘢講亦唔太擅於表達、溝通。
你想同佢有進一步，你就要了解咗個情況先。
返工忙，返工攰，唔想自己私人時間被騷擾，對住呢一類人，你就要識得控制個長短節奏，唔可以太主動，因為咁樣你會好辛苦架。
我唔同意女仔應吊高黎賣，係我角度睇我會覺得好戇鳩，全宇宙咁多女仔，我洗撚食你呢套？不過呢適當嘅保護自己係必須的，所以對住呢類人，你更應該用時間去提高自己的質素，反而重心唔係係佢地度，唔需要太刻意去接觸同交流。
即係點？做吓運動，練靚吓個pat pat，嘗試吓唔同種類嘅打扮，髮型。Why?哦，其實呢個係一個好好嘅入線方法，你可以Send吓相片俾佢，問吓佢點睇你個新髮造型，或者問吓佢覺得呢條裙你著落好唔好睇。但問完傾幾句又即散，呢招其實好仆街，但真係好有用。你係牽緊線，將佢輕輕、慢慢地扯過來，一方面，佢嘅注意力開始轉移落你度，另一方面，男仔真係好撚鐘意「Special」呢種感覺，同埋新鮮感。
哦好啦，隨時間佢會開始留意、關注你，同埋期待有無福利之類啦 (唔一定個個女仔都俾嘅，但都係果句啦，Special，期待感呢D真係好令人著迷) 咦，發現，原來你都Ok易相處喎！(咁就緊撚係啦！因為你心門一早已為佢打開。) 果陣時，佢就會知道自己應該做D咩。

男仔點睇女仔，都會係優先搵個一齊大家會開心同舒服嘅。即使係好撚靚，但性格差，得咗手你就係屎架啦。所以我覺得性格好心地好真係好重要。
開朗，唔煩膠，唔會乜柒都嘈一餐，正面可以鼓勵，適當時間都主動 (但千萬不要單方面主動，咁好易會受傷)，其實已經Ok啦，仲想點。

有埋身材就更加Perfect，可以練。

利申：A0 嘻嘻

男對女應該點

認真答你 靚女 別無他選

靚女就溝到啦

唔同價值觀

同問

利申 想留住另一半

------
[極重要] 聽日開始全民查閱選民登記冊

峰迴路轉

你係咪條條仔都一樣咁相處先
你對你鍾意個個做既野要明顯啲, 等佢知自己係你心目中係特別
男人會係咁提自己係咪中咗人生三大錯覺

女追男隔層紗昨

心機婊

AntiELAB

通常男仔比d心機唔放棄都追到

邊係喎本身都鍾意嗰個人
係想令佢都鍾意我嚟追我姐
如果佢唔鍾意咪可以當傾計
完全冇以後會尷尬嘅風險呀

完全同意。
3X歲個啲真係好現實，好多考慮，唔係話鍾意／有FEEL就一齊左先算。
呢啲畀你釣到上手，人地都可能當你SP

689

3x歲果d , 冇咩想像力，做野比較機械式，自我意識唔夠高。
簡單咁講， 就係冇"道" .

係咁橘姐， 咁7 樓真係唔得呀嘛

完全理解唔到你講咩

真唔真呀

唔撚洗追,唔好主動追,扮好傾is ok

friend-zoned

a0 hahahahah

你的樣子如何…

主動，姣，身體接觸

完全同意
千祈唔好信個男仔反應慢係因為內向被動
真係鍾意你嘅 幾被動都會主動
被動背後通常有原因
要搵個原因岀黎解決佢
解決唔到嘅就算啦

大概講咩😂 講少少

靚女 大波

女追男之奧秘再於

姣婆 後座 極度撫慰

同佢講我愛一生一世 包到手

幾次夢遊都喺前線做滅火隊
到呢個時候個個都唔勇 就冇人敢去勇了

Cmb 係咩嚟

推

出嚟發下夢啦，即受

咁都係講番我想比你屌啦,好似直接啲,唔洗搞咁多野

有野想問本身個男仔好摺既，我主動開話題，但佢都會覆而且都好好傾
不過flirt極佢都冇咩反應咁，有日我決定不讀不回佢睇下佢會唔會主動搵我
點知過左成個星期都真係冇搵我我是咪應該放棄？

出去遊行集會 大把仔

係，成個禮拜都冇搵你證明佢對你真係冇野啦，有啲人本身就健談，同咩人都傾得埋，但唔受你flirt 就代表佢冇其他意思

未約過出街？

腿張開就可以

佢地只係不停咁著眼於， 眼前直接見到既現實， 黎行動。

唔會加入想像力，唔會根據想像力去假設一d道理。

例如見到蘋果跌落地， 佢地最多係諗：點解會跌落地，然後直接去做 關於跌野落地既實驗，然後就完。

90 ~95後就係會諗， 點解個月亮又唔會跌落地？ 係唔係有d咩 我唔知既物理現像係入面？可能係有某種力量推住個月亮， 然後就去探究果種力量， 做既實驗， 都係關於果種力量。

可能係80~83 後， 個成長環辛苦，窮瘋了， 然後到中學果時， 個環境又好返好多，
所以就有種， 機不可失， 失不可再既想法，比較心急，唔會堅持信念。

你點flirt佢先
會唔會你覺得係flirt
但對方毒撚get唔到個signal啊

可能係唔想連累人
可能係怕講錯野
可能怕對方 怕左佢
可能係想確認對方心意先

其實男仔都有非常溫柔既一面，
哩一面可能會有少女feel.

thanks，一直都好想搵番佢，但我真係唔想作賤自己anyway, LET GO AND MOVE ON

比女追過 其實一味主動冇咩用

約過兩次，但佢本身個人好摺好少出街lol

抹開塊閪 同佢講 我嘅窿窿任你玩
咁就得架啦
完

你唔搵佢就已經係最錯既操作
傾得埋既話就直接約出來，睇我第一頁有教你點操作

就係已經約過出黎兩次，但佢從來都唔會主動約我

唔係， 可能佢係等緊你，
佢等唔到你，固然可惜，心諗 let go and move on

等到就拍拖，

你自己選

same

佢：咁我唔玩啦， 88

去遠d嘅地方 長洲 大澳果d
一齊睇下日落 篤下魚蛋 一路睇海一路吹水
回程坐慢船挨下膊頭
多d肢體接觸就拉近到關係架啦

但成個星期佢唔搵我，我都唔知可以搵番佢講咩....

我都識左個30幾歲
岩岩分手
岩岩失業
但佢唔知我知
好靜既男仔
佢覆下又唔覆下但有時又好flirty..
可以點追好d呀

唔識約你呀嘛，
你都話佢唔出街， 佢自己連去邊都唔知， 點約人出街

你需要細心測試佢，如果因為你粗心， 理解錯左， 就會有誤會，
例如： 佢唔約你出街=佢唔想同你一齊拖手。

再約多次。
今次試吓換一換打扮造型，髮型。
- 試吓不經意碰到佢手。 (1次)
- 試吓拉住佢，叫佢等一等陪你睇D嘢。 (都係1次)
- 試吓搵一個環境較靜的地方行吓，例如海濱走廊。
- 最後，臨別，問吓佢有無咩想同你講。 最好係一個少人地方。

唔知幫唔幫到你 A0 攻略

認真答你
好多人以為女仔冇得追男仔
其實係有
原理亦同男追女一樣：吊癮

當然男仔好多時候係會比女仔嘅外表吸引
但你識得運用心理技巧，一樣可以迷到啲男仔神魂顛倒

第一，間唔中示弱，展現出受保護嘅一面，雄性嘅天性好多時候都係會主動保護雌性，你個人顯得弱，好多嘢唔識，冇主見（扮），男仔就會覺得同你相處好有成功感慢慢就會對你有好感

第二，間唔中可以調戲啲男仔，因應對象啦，乖乖仔嗰啲可以慢慢嚟，你可以好不經意地咁表達你對佢嘅愛意，一定要隨口講咁樣，如果唔係會有反效果，因為如果你做到好似表白咁樣，就會形成壓力俾佢。相反，隨口講咁樣，佢反而會不斷去思考，到底自己係咪真係咁有吸引力，有啲嘢吸引到人從而有咗成功咁，對你亦產生好感

第三，外表要女性化，呢點唔使點講，儀容整潔，同埋千祈唔好有口臭有口臭真係玩撚完

總括來講，溝女溝仔嘅要訣就係要漫不經心，自己要識得抽離，你可以其實好鍾意佢，但係佢面前一定唔可以表現到needy，如果係佢未明確鍾意你嘅前提下。

佢個人咁飄忽既
可能佢而家雙失緊 自己都唔知自己想要咩
咁既情況下 其實你好易做左人水泡
絲打幾歲

建議了解咗先
約多幾次出街
了解三觀興趣愛好
如果真係冇共通點，夾唔到
咁之後係埋一齊相處都會辛苦

More more

腿長開

你試吓煮D酸辣米線俾佢食。

真

btw 好多謝各位咁熱心幫我連登真係好有愛
但我想問清楚一樣野，既然大家都冇搵大家成個星期，我又好想講出心底話，如果我一陣決定send個msg講哂心入面所有野，包括向佢表白，會唔會好突然？
我諗佢知道我鍾意佢，但佢未必真係鍾意我，盡其量只係有好感

我就衰曬係第一二點度
尤其第一點 我d fd無論男女都會話我份人好有主見同埋性格強勢
拍拖前都有得扮下野
拍拖之後 佢見到我男人婆咁既性格
會唔會覺得中伏

你講嗰啲通常係自信心不足
毒撚A0會經常有呢個情況

有拍過拖嘅通常係會諗再具體啲嘅野
講得白啲 係覺得個女仔有某方面唔合佢心意

例如價值觀 宗教 待人接物
衰啲嘅覺得個樣唔係佢杯茶 性格無乜可取
再衰啲嘅佢鍾意第二個多啲 個女仔係次位
之類

通常知自己想點嘅男人都會乾脆好多
唔會死拖爛拖 就唔會有呢啲情況

夜晚飲咖啡點訓

肯同得你去長洲大澳都99%得米啦

同意！我男朋友都係咁追返黎，到今日佢都係覺佢主動先

就係唔洗訓

男人都有好多種嘅

要畫埋腸

煮埋土匪加皮蛋又點話

求解答或支持呢幾日一直訓唔著，又好驚一世都講唔出心底話，do or not do?

你都識講佢好摺啦
你點期望佢會識得哄哂你開心主動約你開哂話題呀？
做哂ed野既話佢就係player啦

如果你真係想追佢，就咪搞咁多心靈小劇場
直接約多佢幾次，如果佢真係都無乜反應既話
就落重佢藥，比多d身體接觸
比d例子你啦

A：
一齊睇戲果陣，借故靠近，緊張位就捉實佢
捉住之後扮怕醜放開
B：
香港成日落雨，諗辦法營造得一把遮既情況
例如佢有帶你就扮無帶，反之亦然
同一把遮果陣，翹住佢手話靠近D會淋少D雨
C：
逼地鐵既時侯企D唔近扶手既位，借故扶落佢個人到

參考返第一頁我講，全部對話一概只用直線抽擊
來回操作多幾次，摺男一定頂唔順
好過你係到唔搵佢之後幻想佢係唔係唔想理你
但係其實佢等緊你搵ED咁ON9既情況

展示自己魅力
等佢追你
男人唔主動
九成無乜用

仆街 我90後但係有種機不可失既感覺

睇你平日同佢相處係點先
你flirt佢既時候 佢有冇flirt番你
你主動建立身體接觸既時候佢係點
佢係缺乏戀愛經驗定係佢而家唔想拍拖住

如果大家關係未到喉 就表白 同自殺性表白冇分別 我覺得...

真係好難答你，好難判斷，又唔想害咗人。
你隨心啦。
如果真係驚失去，覺得仲有機嘅就慢慢黎。
如果唔怕失去，勇於一拼嘅就做吧。

不過呢D嘢唔好係日頭度做

呢個好用

係咪打錯字會唔會係基不可失？

佢就係最前線個啲，好想企係佢後面，有咩事即刻幫佢，佢成日同我講，之前一有事望一望後面啲人係驚到退後曬，冇人拉住佢，我好想做拉住佢個個，但唔知點開口，其實要我企咁前我都會好驚，從來未試過企咁前，但我更加驚再見唔到佢，我應該點做

一大班fd識 但係成日私底下wtsapp搵我傾計 我一個人係房又成日話要過黎陪我 考試溫習又要買零食比我 總之就好主動

咁最後你個fd應該收咗皮

唔會想條女想前線 太危險啦

盡力就可以。

當年都係我女友追我，依家拍拖七年了，準備結婚

其實講緣份，你表現正常就可以

send下得意野掛
總之我覺得就唔可以太chur太狗公引起對方戒心 但又唔可以令對方覺得大家只係朋友
所以呢度 比較難掌握

我依家32歲，未試過追女仔，基本上都係佢地約我

太Odd嚇親人

我會覺得好煩

但唔會覺得好煩咩？

你有冇講過d會令對方感覺被fd zone既說話啊

唔好諗到咁複雜，，自自然然說ok，最緊要係個男對你有意思，

呢個真 無啦啦send嘢黎問真係唔知想點

約完之後嗰個星期 我問佢點解唔發夢 佢答 點解要發夢即刻冇feel

除褲

同佢講你有出黎示威
佢就會主動溝你

Me2!!!! 根本唔知可以講咩好 text親都係約食糖水約睇戲
佢連ig都冇用 我又無理由成日都wts send ig gag圖嘅link 好似好古怪咁

好想比女追啊

[突發] [國際] 今次真係好撚大件事.......

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

個邊大件事 大家過去推下post先
同埋記住訂閱youtube channel

笑死

但你咁講其實女人都係鍾意用自己能力得到一個男人
一萬次感動都不如一次心動

俾d 愛 佢
佢依家最需要既係 愛

真係睇樣
有fd明明一直都話追佢個男仔係咁flirt 太突然 有啲嚇親 唔會接受 （個男仔係幾靚仔）
但最後 識左一個月都冇 個男表白 就咁就一齊左

點盡力

如果女扮鍾意第二個，我係男方就會放棄。直接少少反而更容易

可能你細個真係窮到窿。
公屋都冇得住，一直租房，貴租。
老豆老母又唔好，冇互聯網接觸資訊， 又唔識去社區中心用電腦/ 玩。

哩d都係80 後既成長環境， 辛苦你了

冇追哂po 唔知你地發展到點
但見你咁15 16就唔好表白先好d
起碼要進入左佢嘅生活
即係佢會主會揾你 約你先好有下一步

又唔係窮到咁
叫做每年都有筆錢去下旅行咁

誠如我上個回覆 如果想用自己能力去追個男仔 唔係唔得 但如果畫到岀腸 放到埋口 連咬都要幫佢咬埋 咁追黎就無謂 因為就算佢肯食 都係食之無味棄之可惜 雞肋狀態會一直伸延 直到永遠 結完婚生完仔都唔會變

如果個男仔係對個女仔有意思 佢會表態 追番你 而唔駛你幫佢表態

呢個先係我呢個回覆嘅主旨
女人留番啲尊嚴俾自己係對自己嘅尊重

雖然我唔係系前線,
但每次見到有情侶一齊遊行集會
都覺得好sweet

係

咁易都叫最高境界

樓豬係藍絲

樓豬想收兵

唔單靠外表要靠手段 唔係個個女人都耍得叻(ᵔᴥᵔ)

Okok

除咗Batman超能力之外仲有無啊大師

傾傾下就講下笑咁約佢
佢出嘅話就好易啦
我多數對個男仔有意思好自然會成日對住佢笑
成日都係出完次街返到去
佢地就會開始多左搵我咁
真係一定一定靠出去 隔住個mon我覺得做唔到啲咩
所以 追男仔係令到佢追你 真理嚟

誠如我上個回覆
呢個情況其實男女都適用
我唔明白點解要specific指女人
如果個女人冇比signal你所謂感動到佢 都係冇意思 都係你所講嘅雞肋狀態

咁唔否認嘅
但呢個topic係講女追男 所以咪由女人角度岀發
根據身邊人嘅經歷 男人會犯呢個錯嘅機會細過女人 因為女人天生較感性 較容易受感動 較容易過份投入

咁你可以同我拗話有男人都會咁嘅 我亦都唔會否認 但真係較少聽到有男人10幾20年都沉醉於雞肋狀態 可能與年紀&吸引力對比有關

約佢飲酒

借D意搵佢幫忙
由小忙到大忙
男仔鐘意被需要
又可以增加接觸機會
一齊嘅時候多D身體接觸
但唔好太大膽咁摸人啊😂
唔覺唔覺個種等佢自己諗你係米特登
仲有定時搵佢等佢慣咗特定時間有你嘅出現

唔一定㗎
百貨應百客

佢男人嚟=.=

首先你個樣要過到個男仔嘅合格線
過唔到你做咩都無用

你有咩問題啊

煩到嘔，已經唔想答仲要追住嚟問，見到依類型女仔真係要保持距離

約佢出黎遊行最實際

Same as me

一齊革命

基路難行

借用朋友account問

如果個男人(三十頭）
岩岩識個陣都有flirt過下
之後就無聯絡了
佢最近比女朋友飛左
每次有感情問題都會打比我傾
但傾完 打算再關心下佢
佢就開始唔應機
其實我係咪完全無機會？
仲應唔應該厚面皮得閒關心下佢？

支持罷工大把仔媾

身體接觸我覺得男女通用 溝女果陣得閒搭下膊頭 摸下頭都可以增加好感 太乖反而比條女覺得你悶 女人都係中意壞男人

好多男仔唔識用手機同人傾計 要真人見到既feel先作準

你試下唔搵佢一排睇下佢咩反應
對你有啲意思既話唔會忍到唔搵你

女仔冇啦啦摸人 好easy咁 未必會真心中意你

其實女追男都幾難失敗
你係咪做左咩好唔應該做既野

點追你架？
你一開頭都有feel?

9up吓無追過...

我得兩粒釘 呢蕉有無用？

發夢

我俾你追下

佢係男追男.....

睇錯藍絲。女追男嚴格黎講唔可以叫追，應該叫撩。

好簡單
你主動約佢三次
三次都有借口唔出=冇機會

大家成年人點會唔知你諗乜，你求其暗示下，人地冇反應就自己收皮啦

唔好諗埋啲乜尻驚人地太天真太傻唔知
男人老狗有閪屌會唔屌咩

..

扮鐘意第二個真係on9
有時要比位男仔入
例如 話冇人約睇戲/做某啲活動

咁你都有問題 1拖2 臭雞

我參加左人地朋友聚會，然後認識左佢，第一次見佢我冇什麼感覺，佢主動問我朋友拎我聯絡電話，接住開始whatapps，傾傾下發覺佢都幾有趣，傾左兩日，佢問我得唔得閒一齊食晚飯，之後食完飯都冇乜特別，都係純傾計，到晚上大家有時間都係傾計，幾日後，佢又約我睇戲，都係做一般朋友嘅野，傾計食飯行街，過多兩三天佢再約我上山頂睇臘像館，睇完坐小巴走時，係我主動向佢表白話照顧佢一生一世，畢竟我都覺得佢係我終生對像，直到現在。前後大概七日左右大家係埋一齊。

開頭冇的，，，係傾傾下發覺自己沈船

得你先信佢

除衫先講啦，屌

當時為左同佢，放棄左令一個億萬千金。當然我唔係一腳踏兩船，我係有兩個選擇

下 我單身緊wor 冇野啊 on9仔
一早已經講咗一直都有男仔approach 係咪單身有人wtsapp都唔可以應機？

一個就我追緊 淨係追呢一個

今日死心
覆一覆返個男仔朋友

咁就臭雞 咁你都係臭鳩wo

男仔點樣追女仔

男人有風度，肯溝通，尊一比到安全感女仔，一定識到好女仔，各位巴打加油

但每次搵都係關佢女朋友事
其實係咪當我frd多啲？
同佢傾個陣 佢都話我好好 係好女仔
以為可以關心下佢啦
點知一關心又唔覆我
搞到好似有事鍾無艷冇事夏迎春咁

佢對你有意思就會心思思經常搵你架

姐d意拉下佢手
挨埋d個人

正正常常既女仔咁做已贏9條街
佢地個腦會hang機haha

正人君子必推開

抵你溝唔到仔啦臭雞 你依家同手機拍拖？ 大撚把男仔一兩日先覆一次手機 on99

好sweet呀
係咪樣貌都過到你嘅要求呀？
所以你先會不斷應約出去？

留名

比著你無興趣
你仲會唔會覆whatsapp or出街架？
男人嘅角度係點？

點樣先知佢中意咩類型既女仔

幾百個回覆，樓豬食左咁多理論消化左未

但又唔算係經常搵
係出左事唔開心先搵我
好想唔理佢 始終關於佢同佢女朋友
但又唔忍心唔理佢

傾計個陣佢都會話佢有留意我
例如我whatsapp last seen同icon
問我點解以前有last seen
最近又無左
又話我成日轉icon咁
佢一咁講 我就覺得自己會有機
但事實又唔係喎

好q煩 咪再屈

初頭唔覺佢有咩特別，因為冇身材同好矮，主要係傾計增進不少好感，慢慢睇真啲，又覺得佢幾可愛，到現在一齊左7年，發覺佢愈來愈靚同愈來愈愛佢，我自己都好感恩有個咁好嘅女人係身邊，

努力吸收緊

先迷暈佢, 再五花大綁, 然後

教我追女先啦

你溝乜女先，，，好多類型架喎

一定會嚇親佢，攤晒牌就冇得返轉頭

咪玩啦，令唔到個男仔心動/有feel，點主動都無用

係，，有感覺會成日心思思搵對方

我覺得要睇平時傾計嗰陣既感覺，同埋係咩情況下有身體接觸，係又摸唔係又摸嗰種真係好令人反感
之前識得有個男仔，一直傾計都好少講曖昧野，但第一次出黎，過馬路嗰陣佢主動拖我手，嗰下真係好開心

你一定對佢唔反感，先拖到你隻手

令一方面，有好多男仔有女友，老婆都鐘意抽其他女水，要睇下對方係咪有心同你發展。

咁我嗰陣係對佢有好感既
但你講得啱，其實好多人都只係享受抽女仔水既嗰種感覺，所以真係好靠平時相處時對對方既觀察，唔係真係好易俾人呃

絲打起碼完全中左我依type男人既心思
btw,好老實我係一個當我覺得一個女仔慢慢開始好了解我既時候，我就會開始對佢有感覺

p.s.我係天秤座，我好睇樣，所以都有其他因素影響，但心理上嚟講係中哂

我覺得佢係知你鍾意佢，佢只係想搵個肯聽自己呻既人

好難得祝福你地
當初咁快一齊唔怕未了解清楚？一齊咗之後大家性格係好夾定點

咁你會唔會對佢好反感?

係冇啦啦拖？如果係睇到d緊張位，佢見到你驚再拖/攬你既話我覺得可以接受既。

同埋你地傾咗幾耐？

唔會 不過佢比我玩到好慘

個女仔好陰功咪撚咁仆街

我夠敢膽講陳永琪前無古人後無來者

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

麻煩幫手簽聯署

佢淨係同你傾女朋友既野？有冇話關心下你會講下你既野？
咁危啲喎，識得個frd都係咁，最後表白比人拒絕

所以我先係到講主動溝仔冇用 我依家唔會做啦以前細個唔識諗先hurt人

多謝你先，，女仔都唔怕，我怕乜，我又冇野比佢呃，反宜佢霧嘅風險仲高，因為佢好快就同我愛愛，大約兩星期左右，依家我都有問佢點解咁快同我咩咩，唔怕我食完鬆，，就係呢一樣，我就更加珍惜佢對我嘅愛，當然有好多男人會食完走頭，但我會負責任，畢竟佢比左好多開心回億同青春我，我好感激佢

有個有興趣 情況同你一樣 我都唔知點做好

講野冇重點仲煩
唔知你想點又要估

有冇男追男版本

利申 : Bi

有簡單關心下囉
不過唔多嘅 都係問下近況
咁你個朋友係一直陪住個男人？
佢咩時機表白呀？
喺個男人同女朋友分手無幾耐之後？

佢可能以為你俾緊signal佢
平時傾計有冇flirt你先

可唔可以搭單係度問下
如果個女仔有啲男仔頭
平時覆whatsapp會自己分享好多嘢
幾個鐘唔覆又會講返點解
咁即係點
有無絲打可以講下點樣應對呢啲女仔係最好?

Your face your fate

一齊左呢七年，，交都未鬧過一次，因為大家性格都好隨和，可以講係好夾，價值觀都相近，現在每日有時間，大家都會傾一陣電話，我有時間就會去陪佢食飯，行街，傾計，總之，有佢係身邊我就會好開心，無時無刻都會想起佢，希望將來佢可以每天都笑着過

交出你的西

好幸福
祝福你地
希望我都可以搵到一個咁樣既另一半

男仔一樣怕太過乖乖女
btw有好感嘅男仔摸頭會加分
無感的話即刻負分

我認為你點對人，人地會點對你，當然未必會全部，但香港女仔其實真係好好

其實好易
要唔要試下？

好啦，見你講咁似層層咁，留低個TG等我地一眾師兄以身犯險黎試探吓你啦！

hopefully啦
我自己忠於另一半 最後佢都帽左我
當然我係個段關係 都有做得唔夠好既時候

好幸福，就咁睇字都覺得好sweet，如果你女朋友睇到你呢段說話一定會甜到入心
同埋佢當初咁信任你，而你又咁珍惜佢，呢樣真係好難得。

佢係個男仔當佢係樹窿咁同佢傾自己野
但當個女仔講自己野個男仔又冇乜興趣咁
女仔忍唔住個關係咁唔知點咁所以表白

我試過有冇興趣既男仔好作狀咁摸我頭
即縮

人心真係難講，未必關自己事，不過檢討下自己係咪有啲做得唔好，等下次緣份再黎過陣就會有一段更長久，開心嘅日子

留名學野 呢位巴打講得真係好撚中

多謝你 我會努力經營下一段
不過而家首要任務係溝掂對方先

咁如果兩個都係大學生
都傾咗兩個月計 睇過兩三次戲
不過傾親都係日常野 deep少少都冇 近排個男仔好似都好忙 約親都推遲 但係又keep住text 咁係咪姐係俾人收咗做兵

lm

係，，就係因為信任，佢全心全意對我，我絕不能辜負佢，到目前一刻未出過鬼，冇召過妓，一心一意愛佢

唔係光復香港，時代草命咩

有無多啲information?
我自己都係咁 有興趣嘅話題會分享好多野
如果太耐無覆都會解釋下

同樓豬一樣想追人地
對方成日覆ig story但又冇主動約出
除左ig 覆開先傾下平時零交流
男仔係咪無聊都會成日覆人story

男仔同女仔都應該憎人問長問短，R水吹

一句： 我西痕

正確
試過比曖味嘅男仔摸頭
Sweet到一個點
但又試過比一個完全無feel嘅人摸頭
本身已經零分 即刻變負分

串佢疾佢, 打柒佢, 佢覺得好有挑戰性就會追你

咁又係
國家大業未成 何以家為
不過我會雙線發展
同埋最緊要對方政治立場同我一樣

摸到你唔縮為止

我都覺得有啲似
可能男方純粹覺得女方係一個好好嘅傾訴對象
只怪我當初錯過左適當嘅時機

我係

唔係 應該係睇人覆

哈哈，，我同我女人政見都係黃絲，佢同我都好憎差佬

樣

唔係r水吹問題，係自己野唔想講太多比街外人知

兩公婆同聲同氣

不，，正常人都覺呢個垃圾政府衰格，企呢邊好正常

你其實只要成日跟住，成日搵佢傾計就明了

明左之後都要睇佢本人是否覺得你岩
d小關心都會好感動，感動在你主動
點為止岩，好主觀

唔洗特登做d好特別既野去表達，呢個最令人卻步

利申：試過

約仔去夢遊

單身男表示相處舒服然後keep 住日日傾計就得，唔好咁chur

其實男人真係好鐘意被人審犯式

五月嗰陣喺網上識咗個男
但係到而家都淨係出左兩次街
兩次街都係我約
而我哋而家WhatsApp都係keep住每一日都會傾 但係感覺上佢唔似有追我嘅意圖
雖然平時發夢嗰陣佢都會主動關心我叫我小心啲 打電話問我係邊
又或者有啲咩開心野都會share俾我 但係佢完全唔主動約我出街囉
佢返工係我附近都唔約我
係咪冇機？

其實人地對你冇feel就係冇feel
人地要friendzone你既話你追到2046都冇用

利申 呢大半年追緊一個男仔 會成日主動搵佢傾計同埋約佢出街 有時佢病左或者出去發夢我又會好關心佢
不過次次都係我做主動其實真係好冇癮
而且佢態度越黎越冷淡 呢兩個月同佢少左傾計之餘佢仲覆得hea左
我連約佢食飯都比佢已讀不回 擺明想我即刻收皮結果我去到依家都冇再約過佢 由得果餐飯壽終正寢囉

反而我同佢同另外幾個common friend一齊玩既時候佢就正正常常有講有笑咁 更加證明到佢淨係想同我做普通朋友

再利申 我係a0怕醜女 第一次主動溝仔就比人收皮 究竟係我太樣衰定係份人太悶

樣衰

未必關樣事，，可能有啲野，佢冇好感，例如聲音，味道，或其他野都會影響，有時真係好講感覺，唔好咩都認為樣子事，對自己要有信心

兩情相悅真係唔容易

係呀，，仲要性格好，脾氣好，相敬如賓更難

反送中既大把野講喇，出街一齊遊行亦可

巴打會唔會人地po親都覆咁濟
男仔唔主動約出黎係咪可以自摺先

利申唔係日日po story

屌我都係

我唔會個個story都覆 對個story有興趣先覆 有時個女仔答返我我睇左就算 唔會再講野 唔好ff佢唔覆你就係拒絕你 有時男仔諗唔到更好既野講會寧願唔出聲好過
你可以試下約佢 佢有覆你story至少佢唔會反感你 約唔到咪等下次ig傾計搵機會再約
Btw ig同女傾計對男仔黎講好普通 唔一定係同你曖昧緊

你同佢係同事？

唔係同事啊
公司大部分都係女同事
男既就有女朋友

這些機會總唔係我

我個陣係flirt下佢 耐無見就問佢有無掛住我
有時你要做啲小動作或者口頭禪淨係for佢 等佢習慣你呢啲嘢嘅時候 你就會變成特別嘅存在
佢一時之間未必會察覺自己比你同化咗 但當你唔係佢身邊 佢又做咗呢啲嘢嘅時候 佢就自然會諗起你

可能我係個d白白淨淨個樣斯文再加矮細既女仔
我d fd話我唔講野 都會令人有保護欲
但一開口就出曬事

我都知唔係曖昧緊
純粹想知對方是咪都有啲興趣先覆我
至少次次傾都係我end topic然後下次又係佢主動覆我先再傾
試過隱晦地叫佢約我出去，例如話想食咩或者想睇戲得自己一個，佢都冇出聲約出去
係咪好似樓上咁講女仔婉轉地主動男仔唔會明

咁要點做

帶偃去遊行集會
利伸:合法個啲

識左幾耐 有冇咩情況可以借d意搵佢 婉轉地主動不如直接主動啦

樣行先呢個真。
樣唔太討好就學習去化妝，打扮，改變一下。
剃吓腳毛，真係女性化D 熟D 其實好多男仔都抵抗唔到。
你話佢無咩感覺可能真係你唔太吸引。
你試吓去做運動，練好一下身材，加返衣著打扮，日常護理，只要你唔係性格很港女或有問題，其實基本上都OK啦。
如果你完全平板，咁就難搞D。
可考慮墊一墊，冇辦法，人真係要作出改變事情先會有轉變，企定定係度唔郁真係等於晒自己時間。

咁出過黎有無做過d咩

約過 對方唔show up 從此就知無可能了

絲打唔好灰心 btw同你一樣

唔好灰，純粹你唔岩佢口味姐，而且太主動

之前溝一個溝咗半年
俾佢吊住吊住咁
成日已讀不回我
我就呃自己佢係因為忙
但其實
男人中意你
點忙都會講聲，之後再覆
所以我開始明白佢唔中意我
然後我就開始質疑自己
係咪因爲我（地）差？

絲打其實唔係架
只係咁啱佢唔中意你啫

當你遇到中意你嗰個
就會好開心
原來真正中意你嘅男人會好錫你

而諗返之前溝唔到嗰個
就會好慶幸冇繼續浪費時間
因為就算一齊到
佢都未必會好似中意你嗰個咁重視你

女仔都係想俾人錫啫
你120%中意個男仔
而個男仔70%中意你
咁你會好辛苦
因為70%好易變返50-60%普通朋友狀態
而你120%又有可能令佢覺得好辛苦

你80-90%中意個男仔
而個男仔100%中意你
咁你好易變100%
男女相反亦然
差距冇咁大，期望落差冇咁大
咁先穩定啲，易啲發展落去

祝褔你地

向仔請教任何嘢，坐同一邊，肢體接觸，掂到下就夠
做齊唔得嘅，考慮下整容

搵話題之餘都要睇下對方有冇心搵
如果得你單方面9up都幾辛苦

利申: 成日9up

男追女，隔重山 女追男，隔重紗

我識嗰個男仔仲要飛左去uk讀書
佢講左幾次12月會返黎 到時一定話我知

我心諗: 8月都未到就講定12月
而家暫時日日有text

佢應該都對我有意思？

呢層紗又要保持少少神秘感
好難架

我之前主動追佢嘅
追追下諗住放棄嘅時候佢就每日都好主動搵我 又主動約我去街
大大話話都出左十幾次街 又有身體接觸 又有拖過手

過左幾個月 有一次大家都話掛住對方之後就再出多左一次街
嗰次之後 佢就冇再每日都好主動咁搵我同埋約我去街⋯⋯
係間唔中先有啲野講下
當我主動搵佢嘅時候覆左我幾句就已讀不回我

唉⋯⋯

Your name 一睇就知你緊貼國際大選新聞。

留 tg?

我都試過呃自己
佢可能係果一刻懶得覆機或者打緊機所以已讀不回
佢可能prefer被動所以唔會主動搵我約我
佢可能係太怕醜所以同我出街果陣好少開topic...

但係之前某一版已經有人講過
就算一個人性格再被動 佢係真正鐘意既人面前一定會主動付出 一定唔會要對方單方面做晒所有野

如果每次都係同一個人做主動 另外果個unun腳等收成期既話 咁呢段關係根本就唔對等
再追既話盞主動果個辛苦 被動果個又尷尬
溝仔都要be water呀

得你想講野咁出街個陣咪成日dead air

Lm學野

因為我阿媽炒樓嘅，同好多地產都熟，經地產介紹咪識到囉，冇咩特別。

呢件事攪到我同屋企人撕裂，，我屋企人當時對我極不滿，強調點解有得揀，你唔揀個有錢嘅，不過我始終終於自己，揀個自己鐘意嘅女仔

巴打最後果句好無說服力

首先唔好比你知你鐘意佢，唔好秒回，忽冷忽熱，唔好交代自己所有行程，有時關心同留意下佢。例如我未同佢拍拖但留意到佢個嘴唇好乾，我就送左支唇膏比佢，佢同我講翻話果一下好sweet 發現有人關心，又係暗示叫佢去馬。

有時候要忍住唔好成日揾佢，最好令佢揾你。
多d分享開心野好過話成日話自己唔開心講人壞話。

我就好成功追到我現仼，但無話邊個追邊個，本身一見面就對我有好感先。

所以感情、拍拖係雙方，就算你好努力但對方唔鐘意你果type 都機會不大。同埋外貌好都會容易d，靚多時會想進一步了解，都係打扮自己更為重要。

加油啦

靚

咁聽落其實你唔係鐘意佢 係鐘意同男仔玩既開心 算把啦都係搵player啦你 一定滿足到你

算唔上，有留意主要國家Only
不過對比大部分港豬應該夠用

3個鐘 佢一定係咁心諗肯收線未

反而唔搵佢or唔秒殺 會令到男仔覺得煩住你

傾計果陣問下佢鍾意咩藝人咁
Or 你話某某女明星好靚喎 咁就知佢鍾意咩外型嘅女仔 再深入d 可以問埋個女明星換髮型同妝容 會唔會更好 藉機知道埋佢like 咩look
事關男人真係太睇樣 太樣衰真係唔敢拖出街

係，都係嗰句
He is not that into you
諗通咗就會明

唔會啦，如果佢想揾你點會揾。

當然傾得好開心可以秒回啦！但一定唔好24hrs都 秒回，我平時故意隔2-3mins。

要跟返佢應機的速度，佢一個半個鐘 應你，你咪隔半個鐘先應翻佢。

如果無興趣嗰啲應都唔應
好多女仔都係咁，唔想比假希望人

肯同你傾足3個鐘咪幾好既signal囉
比著我對果個人完全冇興趣
一定cut佢線
傾半個鐘都嫌多

咁岩有人幫佢kill下time

啊不就好捧捧

作為巴打既我好撚認同

捧捧哦，，乜都假，，搵個佢又鐘意你，你又鐘意佢，漫漫長路，彼此扶持。

聽日旺角，我地都會出黎支持後生

求奇拎啲原因打比佢
之後慢慢愈傾愈耐就可以岀街了
之後就

傾多啲計，出下街，條仔有感覺，自然對你表白

呢個世界實在有太多幸福既仔可以比女媾
而毒撚們就只可以望住呢d 女媾仔post大飛機

用對奶同個閪去追好易到手

WhatsApp 傾下計，傾得耐就會自然約出嚟。如果有d咩想去嘅地方咪直接send俾佢，問佢一唔一齊去咁。
希望絲打快d溝到

有無個男仔生日,可以幫你攻略佢

毒撚要主動去溝通，關心多啲，人心向善，自然吸引善良女生注意

巴打如果肯主動d，絲打洗鬼溝仔咩
做女仔邊個唔想比人溝

我自己堅持寧決勿濫，守身如玉，男女受受不親

女都無識幾多個點主動
可以主動轉gay

Player

幪住面，鬼知你靚唔靚仔

多啲覆msg，搵下共同興趣同話題
睇下對方會唔會秒回報到
相處嘅時候多啲展示自己嘅長處
不過我建議女仔唔好太chur 對方對人太好呀
會俾對方覺得好猴禽
就算對方到手後都唔會太珍惜
我就係成功嘅例子

終有一日會以真面目相見，個人心地好個樣唔會差得去邊 靚仔但係係藍屍都冇用

真係估唔到男仔會鐘意審犯式問答
掉轉對女仔真係千其唔好

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

有興趣請入Group

係呀，，心地好真係首要，一般脾氣，性格都比較好，藍尸就感化佢啦

我係女仔見到都覺得好煩
真係會鐘意咩？

男仔表示唔鍾意

你對自己咁冇信心，女生點對你有信心，唔好咁消極，追女要積極

咪聽啲人講，唔好以偏概全有啲男仔最憎審犯式問答

邊個負皮

用打完飛機既精液手搭落d狗既膊頭同佢地加油得唔得

唉，其實點先check到個男仔對我有冇意思尼幾日同對方都冇keep住sc ig，但佢好似覆得好慢，所以我就覺得佢只係想同我做frd或者我諗多左。
P.s 佢話佢對個個都咁好，所以可能佢之前對我做個啲都係佢自己認為嘅好唔想再嘥時間落一個對我冇意思嘅人身上

我都想知人地對我有冇意思所以巴打們真係主動d好無冇意思就唔好對人咁好啦，好易攪到人地囉囉攣但係又唔好話嘥時間，你對佢有好感至少可以做朋友又唔係嘥嘅

無意思唔好做啲令人誤會嘅野
有番啲道德男女都係啦

尼樣真，宜家個心真係囉囉攣又唔知對方點諗我

試下flirt下佢 睇下佢咩反應囉

我果時又七下七下
條女都知我鐘意佢
然後佢初初成日借啲咦打黎問野，都係文科唔同班

已經比晒機會你入閘啦喎，你錯過左?
男仔對愛情觸感比較遲鈍，唔緊要嘅，來日方長， 總會遇到理想對像

有時啲野唔係你就唔係你，唔好諗太多
下次有機會，自己再好好把握，加油

例如？唔識flirt人

小性奴（李文晉）對佢前妻都係
前妻鍾意食綠茶味嘅嘢，小性奴叫佢「綠茶人」

可惜男嘅未玩夠，始亂終棄

無錯過..
只係完左姐

國家大事當前 有冇人係完全冇心情去溝女/仔

完全唔中意 直頭憎
佢敢審我我即刻已讀不回佢唔洗比面

其實好睇第一印象有無好感

有巴打之前分享過
0.1%好感 可以慢慢變100%去鐘意你
0% 好感 你做咩都無用

一個禮拜通常見到兩次面 但男仔唔會主動撩自己傾計

係咪冇希望

要視乎對手....

首先睇立場同你岩唔岩先啦

尋日同佢表白 今日一齊咗
利申：我鍾意佢先

留名學野

賽跑冠軍？

如果個男仔講到明佢自己被動。怕女仔
傾whatsapp冇問題，但面對面就會有語言障礙
除非個女仔好熱情，佢就會好少少
佢之前都係比女仔追，冇試過主動同人講話一齊
咁可以點做
Ps:個男仔唔係player..之前個ex都拍左幾年

同佢一齊發夢，共同進退

樣同埋身材點先 好嘅根本都唔洗倒追

Netflix and chill

多謝絲打 我會努力架

唔會啦
未一齊就俾
人地只會當你係sp

唔差既
叫做有人追
但我想追果個有d慢熱
同埋佢做野好忙
但佢覆我既時候都唔係hea
但搵話題又有d難

可能人地臉皮又比較薄呢

其實只要你成日都r佢水吹 或者試下搵啲大路啲戲出嚟一齊睇 再蠢嘅人都feel到你有意思 之後佢如果係對你有feel嘅自然都一齊啦 有啲野唔洗講到咁白 好老尷

追我

Brw A0

咁你接唔接受到佢真係就算一齊左都無野講悶悶地咁先，接受到咪熱情d約人，佢都比左條路你行

我唔mind架
我覺得兩個人一齊自然就算唔講野都可以好舒服唔尷尬

我自己覺得口講唔mind其實都係會嫌悶，一定要有一方係主動d好玩d

都唔係
我份人最大優點就係忍耐力好

同埋我都係想搵個唔出軌既另一半姐

Player就係，高質少少都睇你背景性格啦當然外表起碼要pass

佢有無主動搵你架？

送條底褲比條仔

我情況同樓主好似
想搭單問，佢都會日日主動whatsapp
無flirt，持續左1-2 個月
見過面3次，係friendzone左？
佢有講過自己拍拖唔會急，熟左先
宜家嘅男仔都會係咁？
信唔信得過？（同樓主一樣都好驚對方係仆街）

你巴定絲

個幾月見得三次雙方都好忙？

絲

巴打呢個真係有d片面，真係唔係個個啱呢套，特別係佢話條仔毒毒地添 ...

或者咁講，要識讚人，讚啱人先有用，咩都鳩讚會比人嫌棄。
至於帶唔帶路，即係講緊小鳥依人定女強人type，呢個真係好case by case...靠樓主自己觀察下啦...又或者，你做自己而夾得嚟，咁咪係天作之合囉

係呀但自己有懷疑過對方係咪真係有意思，
日日搵我嘅原因
係攝時間？

唔好信晒冇絕對架，自己見到人哋唔鍾意好收手試第樣

利伸： 巴，唔鍾意人審犯咁問 ， 心諗 ，仲煩過我老母，不了

冇啦啦整啲野送比人,9成9都知咩事。

約食lunch 做個朋友先

咁你要搵埋馬太福音第28章先得

有呀，我試過有幾次特登已讀佢，佢都會揾返我

咁起碼對你唔反感啦
要追到手真係要時間，急唔黎
可能人地都想相處耐啲睇定啲

兩個都悶通常一齊左幾個月就冇哂熱情

真心好難 男人用鳩諗野

個男仔依家當你朋友 一個月約3次差唔多啦 又未開始溝你

唔知有幾多個巴打mon post
以為心儀個女仔開緊post

可唔可以分享多啲？
我係個me me 麼麼左好耐嘅絲
就忍唔住
好想表白
但好驚乜都冇晒

上前線，娶得過

我都想有人肯娶
今日旺角見

LM 中意咗公司勁毒男同事
好日都冇兩句
係出event先有機會傾下

平時佢絕對唔會主動講野or開topic
但係event你同佢吹 佢又會多野講

唉睇你地講wtsapp
我同佢連wtsapp都冇
每日翻工都未必有機會傾計
甚至未必有機會見
感覺要溝佢真係來日方長

佢份人係點

要姣 但姣得黎 要俾佢覺得係兄弟禁 少少男仔頭 咁港女 然後 多身體接觸 但要好自然嘅

呢款女不嬲媾死仔
但本身性格唔係咁就唔好勉強啦， 會適得其反好肉酸㗎

好複雜 我唔識姣

大角咀中，，好多人，，大家加油

巴打表示認同

點睇女仔一嘢拖住個男？
好想試
但驚嚇親人

有無人有idea點樣試探對方有無拍拖？
同佢係同學 差唔多日日見

對住無好感嘅仔就係咁嘅人
對住鐘意/有好感嘅就變到硬哂軚
又唔識講嘢 又諗好多嘢
變到超唔自然
明明我唔係咁嘅人

我同佢識咗一個月
呢個月嚟機乎日日見同每日WhatsApp
佢又對我好好 我就鍾意咗佢
大家住得差不多近
所以我會成日問佢食唔食飯/宵夜
不過佢都成日會問返我
前日終於忍唔住問佢
：如果我話我對你有好感 你會唔會同我一齊
佢本身冇應承
但尋晚同咗佢同佢班fd去飲嘢
喺酒精嘅威力下我地一齊咗 （當然唔少得班fd嘅神助攻

本身我都好似你咁好驚講咗就會乜都冇
但係我宜家好慶幸自己有講 起碼自己有試過
加油呀絲打 我都係第一次追男仔

唔記得講我之前同佢出街嗰陣會係咁同佢有身體接觸
E.g 互吱 笑嗰陣會係咁拍佢

你個 tg 名... 同道中人

今晚好忙, o聽日先 add 你

認真勾起佢想屌你同保護你的慾望就可以了。

露出胸部和小鳥依人

酒精既威力下 姐係扑左野？

冇扑

我都好希望我係我心儀對象既心儀對象

話題最好係大家都有共識
之前追緊一個女仔幾鐘意Average
所以大家都非常咁傾
但因為返學比較忙
遲啲先有時間一齊睇戲
最後不了了之

你未表白之前都冇拖手冇錫嘅？

咁即係發姣？我係男仔 唔buy呢套

完全冇 佢好守規矩

咁你buy邊套

會唔會冇機會見面ga?

前者:偶意少少身體接觸 由少少先 例如手背 同時間短（一下收）之後慢慢升級

後者;例如叫男仔幫你做下野 可以好小事都得 做完野要好似好真心咁讚佢

個男仔如果做邊樣衰邊樣咁點

咁你要考慮下仲選唔選擇佢定繼續痴心長情

相處要自然舒服 大家有種默契 好似知道對方諗咩咁 簡單講即攻心理。發姣無錯係可以挑起佢性欲 但佢x完你 無感情既都係好快會散/帶帽

有時好難分真偽！
真係要用多啲時間相處先知

巴打諗法咁柏拉圖既唔知有幾多個女仔同你心靈接通過

巴打細諗下 其實好貼地 無論男女 長遠伴侶都係想搵個同自己溝通到 了解加認同自己諗法既另一半

各有各睇

巴打有咩睇法 不如分享下

你講得啱呀 我完全唔知對方諗咩

唔洗啦，講黎無用，修行都係靠個人

大家咩關係 平時點接觸對方

朋友唔 網上認識的

平時whatsapp 多數出街都係我主動約 😪 對方生日會慶祝啊

先響網上傾熟左先 再借d約佢出黎 比如話見到有間餐廳好好食想去試 問佢可唔可以陪你（當然你事前要好把握佢係得閒）如果佢話唔得閒咁多數

出街同慶祝係一班人定兩個人

兩個人

絲打你等緊佢做主動

其實男仔真係十分簡單直接，唔係話易唔易追，係鍾意你就係鍾意你，唔洗搞咁多野，你示好，佢get到，慢慢曖昧下，有反應就可以丟出機會俾佢去馬，就係咁。

主動 message 多啲比自己個對象啦，有機會咪約食野咁樣 ...

個時我都係比女追，雖然最後都係佢飛我

Me企定定等緊

i know that feel bro

巴打我連佢中唔中意自己都唔知

比d自信先 一個男仔肯同女仔單獨出幾次街已經代表係有好感 你有冇觀測下掂到佢之後佢既反應？ eg 唔覺意掂到佢隻手之後 或佢搞笑 你笑果陣借d意拍佢手臂之後

點相處唔多講
但如果你真係鍾意佢
到最後真係要表白
拖下拖下拖到無

我都係咁諗 佢又會同我食飯睇戲 但我有時諗係咪已經friend zone 了
有時講笑拍下佢手臂 佢又冇乜野喎

我都覺得係咁

Same here
覺得自己好變態
點解要玩埋自己

隔左咁耐都係無任何曖味氣氛 咁係friendzone左架啦 你真係鐘意佢 就襯d重要日子慶祝果陣暗示比佢知 唔成功咪繼續做friend

放棄中...但需要時間
巴打你個名.....你都有心意既對象？

岩 ，成日睇到好多人話女追男
話自己係咁追 係咁主動
但最尾都係等緊男表白
咁樣叫追咩
掉番轉咁諗
本來男方做主動 最尾反而想等女方表白。。
分清楚宜家係你追人 等你想 flirt 到人追你
利申 :本人對後者好反感 因為好似收兵咁

咁你又講得幾岩喎 巴打有咁既遭遇？

聽人呻得多炸

我bf都對我有佔有欲但都唔知係咪真係好愛我

真係 呢個感覺真係好難忘

同佢講自己有食過tear gas

Perhaps try befriending him first?
Especially if you are worried that he might be "仆街仔", build up a friendship first would allow you to see his personality and attitudes toward his life more clearly!

咁都仲要觀察好多嘢嘅 佢平時對你好冷淡？

扮鍾意第個/成日有意無意話自己好多追求者真係最令男仔卻步。

讀U 果陣曾經有個女仔fd 成日話鍾意邊個邊個令仔，又話最近邊個邊個又溝佢又拒絕到煩，最癲係最後wtapps 話等我追佢等左好耐，質問我點解唔出手

一整個黑人問號 其實本身初初識對佢印象真係幾好，但一直聽呢D 扮鍾意第個/追求者眾既說話對佢印象就愈差，最後直程完全唔會考慮做對象

True

首先個樣要靚

我就係成日係佢面前講其他男仔
直至佢離開左我 先發覺自己成日亂講野

同意

Stupid

failed 唉

我好後悔架啦 佢話我唔認真

鍾意嘅男仔經常同我講ex
會講以前嘅經歷我聽
又或者諗起

各位
我係咪機會好微

我反而想問 如果從來都唔提以前感情經歷
又係咩意思

推呀

對住當兄弟嘅就會唔理所有so called texting rules
double甚至multiple texts 洗版
又唔會理係唔係秒回人呀 要唔要等多陣先覆
唔爽就直接鬧 講咩都得
串又得 粗口又得
得閒又可以講啲少女心事
反而咁樣唔知點解又會吸到人
但點解對住鐘意嘅好似永遠都會講錯嘢
想死
係咪玩緊自己

無啦啦已讀不回係咪收皮

可能真係唔知點回

已經灰左機

點解咁似我
同心上人WhatsApp，驚住俾佢知自己鐘意佢
但明明就係要俾佢知道
男仔都係無耐性
Feel到女仔冷淡就會走

Hug hug
就係驚俾佢知好似會輸咗咁
明明而家都冇贏到啲乜
又驚太熱情會嚇親人 熱臉貼冷屁股
又驚太冷淡 佢會以為我冇興趣

越覆越冷淡
皮已收

Totally agree. 一段關係真係好似一個天秤咁 唔可以一邊太重 一邊太輕。絲打們主動追人嘅同時 都記得要錫住自己

我冇野講

試下用講笑形式試探佢
多d關心佢
熟到咁上下扮柔弱搵佢幫下手

一樣

冷淡就898架喇
搵第個算架喇,無人會等你

有時對你冷淡係因為關係變左 我唔想煩住你

如果冷淡又898
咁係咪一開始就冇興趣

點解會咁講???
大佬,人地都係人黎架
知唔知冷淡既時候係hurt緊人架,人地好似無野咁唔同你講姐.
有時D野你唔講,人地唔會知,更加唔知你冷淡係咩原因.
唔通整7自己話你咁冷淡,我好撚hurt咩.成9日要人估估估,依家香港咁多野7煩,仲要估埋你冷淡係乜7原因.
唔好咁玩9D男仔啦

哂咁9多時間,我去搵下個女仔,睇下有無發展機會仲好啦.

你都ON9....以為你冷淡左就代表唔煩住人.

人地諗緊你做乜9咁冷淡,就係唔9煩架,只係你睇唔到咋

最尾有冇洗碗先
定係洗咗其他野

係呀,依家有個女仔就係覆呢D7野.
我就黎乜撚7都block 哂佢.

咁又冇咁誇張
淨覆emoji 明顯玩嘢
都係睇佢覆乜 個反應點
呢排講夢境同時事多咗啲共同話題
有些微熱烈啲

唉,你估我唔想既咩.
我都唔想1次定人生死,俾機會人地同自己.
可惜既係,一次又一次既 hea覆.

多謝你呀,巴打....

睇到呢類回覆真係灰皮
覆左=冇覆

我寧願佢唔覆

唔覆都無咁嬲....
講呢D垃圾想點先

岩岩問佢野 只係覆單字
諗住會有機會 都係留尊嚴比自己啦 世界很大 唔係得佢一個

唔覆都還可,只係無mood覆,真係心情唔好.
心情唔好,忙,仲點會覆你哦,係,直情連哦,嗯都唔撚想覆啦.

都唔明點解我忍左佢咁春耐

唔覆可以死心 直接next
喺度hea 9覆埋啲垃圾 釣住人癮咁 真係

係呀,同林鄭有咩分別呀,吊

完全唔明呢種人咩心態
冇興奮咪唔好覆
又要覆人 比希望人
然後其實係覆垃圾

冇興趣*

如果咁樣覆
建議巴打都係 thank you, next
女仔對著鐘意嘅人都好似好難長期矜持

係啦。

女仔會點樣唔矜持架?
睇下同我既經驗體會有無出入

不過如果呢個情況持續咗一段時間 我諗我唔會再理佢
花咁多心機幾無謂

會忍唔住搵佢
會成日講啲暗示對方可以行動/約嘅嘢
見面會搵辦法坐附近
傾計忍唔著笑/有多表情

唉

以我理解可以係錯覺
呢d中過唔少伏喎，師傅。
以為係暗示，諗住約，原來係伏。

試探下囉
我就覺得如果佢有心 唔會難約

呢d似收兵多

RIP
咁就係佢覺得唔夾囉
但都唔係錯覺㗎 都係一開始有意思/想了解先會應約

我覺得男仔對你無意思係唔會搵你架！
Keep 住個關係先啦

岩呀 唔一定要等男仔主動

未必 佢地心態上唔想做狗公 賴死唔走咁....

我都想知 其實啲仔好多時問啲問題
係唔係真係純粹問下 無其他意思
無啦啦text 你問你聽日上唔上堂 你去旅行嗰時問你幾時返
係咪純粹問下
我理解唔到 定係me ff too much

你會唔會無啦啦問男仔呢d問題？
叫左開左個話題先，睇下傾到咩環境咁囉。
有可發展機會，試下水溫咁。

下次唔stupid就得

仔死仔還在

Sis just go 主動勾個男仔返黎無問題的

同朋友都會咁架波覺得係睇人

對方係怕醜仔 但一開始都會主動搵我
有約過我一次出去 但我真係唔得閒
自問佢搵親 我都無hea覆

最近佢唔係好理我
我主動咗好多次 都唔係好理我
佢究竟想點 我好唔開心 唔知點做好

怕醜仔比人拒絕一次容易諗埋一邊

絲打多d主動約啦 等佢感受到你既鐘意同溫柔重建自信心就可以修成正果了

其實拖左手係咪=一齊?

佢已經唔係好理我啦
點算好呀 我落晒撘啦

你試下叫下佢女朋友睇下佢應唔應你/點應你咪知

第一次拖個日好有feel
之後出街好似冇乜feel咁 因為都耐冇見
諗緊放唔放棄好

冷靜d先心急吃不了熱豆腐

首先你所謂既唔理係點樣？會唔會可以講下？

其次你係咪覺得付出比佢（睇個勢可能你開頭會比較多）係值得？哪怕最後可能無結果
第三你會唔會接受到佢之後都係咁唔會變？因為人唔會一時三刻改變到自己 涉及到性格尤其

停一停 諗一諗 keep住搵人同時反思自己 即使最後唔成功都叫有得著

See? 好Confusing
主動勾次次都fail
但會繼續努力

仔仔們係咁架啦 個人遲鈍d蠢d 絲打加油

Btw其實單獨問句唔代表d咩 要睇成個對話溝通既氣氛

睇岩一個

屌你好mk

絲打唔得閒果次拒絕左之後有冇propose 返counter offer, 站係男仔既角度，如果被拒絕而無counter offer, 等同於收卡（特別怕醜仔就更加添啦）

其實係 到時死追又話狗公

因為都傾左大半年
突然間無左佢真係好唔慣

其實無咩特別方法
佢對你有興趣有意思 你做咩佢都會受
相反 對你冇興趣 就做咩都唔會受

過多一個月 忙下忙下就無野架啦 或者搵下其他男仔試下啦

已經三個月

其實講咁多野 咁多skills 個男仔唔鍾意你都冇用
想令佢鍾意你 多d溝通、出黎 彼此了解下
啱feel嘅咪一齊 唔啱嘅就咪死纏難打
搵個另一個target算

咁唔係平時傾計應該傾咩

大把野傾，傾下週圍既趣事自己興趣個啲，甚至乎學術交流或者低俗野都可以傾

無聊問下 唔好ff

前排識左個男仔

我搵藉口whatsapp佢
佢覆得唔hea，都幾快，但有時會seen我
佢seen完我我就唔係幾夠膽搵佢

應該點突破呢個困局

男追女=死狗公
女追男=唔中意我點解要比假希望我 死狗公

約佢出黎 除褲打開雙腳 大叫錫你春袋啦

sorry
0/100

多謝你呀巴打？
一開始係佢不斷做主動嘅 係近排佢唔知做咩突然轉軑咁 我就開始主動返 不斷r topic佢都係hea覆
最新一句hea我一個emoji only
雖然好唔開心 但放棄啦 唔r啦

不如再追多陣啦 等緊你㗎
中途離場 咁樣好咩

我幫你分析下
一開始同你傾下覺得大家條件ok
可以再接觸下（見面）睇下大家岩唔岩

點知接觸都食檸檬...
睇黎佢都係搵我sip時間

係我眼入面場都未入...
見面都食檸檬 唔通學中學雞玩msn網戀...

係呀我係巴打黎

咁既然決定左就做啦唔好15 16諗里諗路 堅定自己既信念

你係咪想同佢發展下 係就多d主動d la

驚佢覺得煩
掌握唔到搵佢個頻率
又驚r水吹既意圖比佢睇穿有冇指教

咁睇黎你需要生活多d內容或者係考慮下搵第二個喔三個月都習慣唔到既話就主動尋求新途徑啦如果你想擺脫既話

如果個男仔咁就覺得煩 咁之後一齊左你搵佢個頻率只會變得更高 如果雙方對溝通既頻率有好大出入 會唔會再考慮下？

如果真係鐘意 比人睇穿r水吹想必唔係一個問題 甚至係突破既契機

咁而家應該係我單方面鍾意佢
我搵佢吹水既目的係想佢同我更加熟更加了解我習慣我甚至鍾意我
到時佢咪唔嫌煩？
咁當然可能佢最終都係唔鍾意我啦
但一開始太密我驚會令佢連覆我都唔想覆

我自己覺得男仔對傾計既需要好少會隨熟既程度起變化 通常進化既會係內容唔係數量 毒撚始終都係無乜野講咁 呢個我個人感覺啦

我覺得做自己會好d囉 你想你男朋友鐘意真正既你定係扮出黎既你？

你地冇乜野講咁應該點傾啊

我係自己由無乜野講鍛練到好多野講

其實都係睇話題 你比d心機留意下你對象鐘意d咩 再扮下無知又有興趣咪有野傾

最近都冇乜機會見佢唔po ig fb sc

咁你之前有無發現佢有無講起d咩就特別有興趣或者係會主動講？

無留意就起d common 男仔都鐘意既話題：打機足球動漫天文攝影etc. 試下佢咪知

有時做女仔真係唔好太主動，除非個男仔無行動。
如果個男仔一路有行動，但比較慢你地最好比d鼓勵佢，而唔係迫佢。

我識條女，食幾次飯就想我同佢表態，佢知我都鐘意佢，但我都未夠時間了解佢，點表啫，搞到佢好無引離開左。

咁講真幾次飯就一齊又真係太容易 無左都無所謂

點開頭

所以我都唔明條女咁急做咩

我覺得唔好一黎就r水吹就得 可能同平時咁開話題 講下講下先share d相關既有趣野睇下佢會唔會有多d野講咁
最緊要都係自然 唔好強求 be water

咁急就放棄左都唔可惜啦

但本身係我主動搵佢，真心想識佢欣賞佢嫁。

佢做左某野令我真心想識同欣賞佢嫁

首先唔好鬧自己先 每個人都係獨一無二 擁有祟高價值的 其次放唔低係優點黎 長情專一絕對唔係錯 一定係岩 如果你有決心想行返出黎 咁就改變下生活既routine 去下唔同圈子接觸多d唔同人 義工 教會 相親（唔知你年齡講左先） 興趣班 frd搭frd 交友app都可以

首先唔好鬧自己先 每個人都係獨一無二 擁有祟高價值的 其次放唔低係優點黎 長情專一絕對唔係錯 一定係岩 如果你有決心想行返出黎 咁就改變下生活既routine 去下唔同圈子接觸多d唔同人 義工 教會 相親（唔知你年齡講左先） 興趣班 frd搭frd 交友app都可以 周圍試下 勇敢行出第一步先

究竟你係巴定絲，咁了解既

合則來不合則去無謂勉強人又勉強自己

我就係唔知點同平時咁開話題

係，搵過另一個，下個唔知幾時黎

你之前係點樣開話題架

突然share？

同條仔app識 傾咗兩個星期
一開頭幾日都幾多嘢講，但講下講下變咗講低俗淫嘢，之後我表明話唔鍾意就冇講同變得少嘢講
依家我問一句佢答一句，差唔多次次都係我問佢
我唔敢問咁多我好驚chur親人
我有問過佢會唔會覺得我係咁問會好chur ，佢答ok la 問佢會唔會覺得好煩，佢答還可以
但佢又會主動同我講早晨，報行蹤，話我知佢做乜
依家咁嘅情況佢係咪唔想傾? 我係咪應該收皮?

勇字刻係額頭上面 唔好驚尷其實可以

目測想搵sp 佢應該同時有幾條女一齊flirt緊

男仔覺得要用幾耐時間去了解一個女仔 再繼而發展？

岩呀 世界很大 不過自己真係好懶成日諗原地踏步可以同返佢一齊

睇到呢位絲打就知溝女真係易所以點解咁多女人俾人呃完就叫春話冇好男人

無啦 唔會有男人返轉頭 有既都係因為搵唔到更好

睇男仔架咋 我一個月左右就摸得清個女仔大概係點 之後先會慢慢approach 同時慢慢了解

各位巴打絲打點問人拎電話？做運動識左條仔，但完全諗唔到點問佢拎電話而又自然唔突兀

我只係知佢某個時間會去做only除左次次去撞佢我都諗唔到有咩方法可以行出第一步，佢都有keep住了下我講野，但就係唔問我拎電話，我唯有幫幫佢定你地覺得佢要問一早問左

一言驚醒夢中人

但係本身日日傾開同埋都係講日常野姐應該唔難覆
之前有試過再搵佢 都有好似之前咁日日傾
只係呢次唔知做咩 不過我都唔敢再主動搵佢了

加油

起碼比佢知你有咩興趣，你平時會去邊，鍾意食咩，鍾意邊類型既野，有咩目標呀，你性格，等等.....我識果條女，食過4次飯，之後行下商場一個鐘到，得一次全日活動，就想我表態。

傾個陣傾下啲興趣啊，做運動應該會鍾意咩健康飲食資訊個啲傾計過程中提起下啲post啊諸如此類，然後話sd佢睇？

你試下sd啲佢會有興趣嘅post搵佢試下？比多少少勇氣
日常野可能佢太忙miss左都唔定

佢肌肉形，應該講呢啲佢勁過我，唔想俾佢恥笑佢仲要有fd一齊

第一次就拒絕人 抵你啦

個女仔點樣迫你表態可能佢覺得岩feel就一齊唔想等咁耐

等佢單獨個時先行動

借po問
個男仔食我食唔曬既米線有冇咩含意

利申 絲

無
大把男仔係食物垃圾桶

咁你咪可以同佢請教運動健身心得扮唔識問佢順便拎埋contact

之前其實佢都試過無啦啦冇覆而我地斷左聯絡
然後隔左排我就搵啲佢有興趣既野再同返佢傾計
又回復返日日傾階段 可惜而家又斷左
講緊都已經係兩個半月前既事了
再用呢招我驚佢覺得我好煩 又或者佢真係唔想再搵我/ 已有更好的了
Btw多謝你回我比意見我

下個會更好 絲打加油

曾經有相同經歷
然後個個男仔仲同我講過
男仔係唔會介意食中意既女仔食剩既野

但最後大家係冇一齊到

有兩個男仔fd
次次我食唔曬佢地都會拎我個兜野黎食

因為佢地係廚餘收集箱

希望有機會

如果佢係話你某時間黎一齊做我教你咪得，唔駛拎電話啦，我真係樣衰到暈喎，有冇啲係唔俾唔得先

佢會話教你即係佢對你至少唔反感啦，咁熟左自然大把機會交換電話ig，有ig就大把方法同佢聯絡啦

只要無反感既女仔都會咁做
有反感/無幻想空間既女仔就可能唔食

點解冇絲打等我做gym嗰時問我拎電話

係咪電視劇情節黎

睇黎佢真心肚餓

希望係多謝你

同我慶祝生日，係個甜品寫左我個名，行尖沙咀海旁，之後問我有冇生日願望，之後出多兩次街，我都無表態，佢就比人追左...........

其實係咪有feel就可以拍拖？我真係無拍過拖，同佢既野好多都唔知，咁點拍拖呢？搞到我有d壓力。

最後我都有同佢講我想拉近我地既距離同關係先進男女朋友，同每出街都觀察同了解緊佢。

我唔知佢點諗啦，我都無追佢，可能佢只係想要個男朋友，係咪我都唔緊要，一有人追佢咪放棄我囉。

你係咪真大隻先